# Добавление персоны

Для добавления новой персоны в телефонный справочник необходимо нажать на кнопку "Добавить персону"
на главной странице.

!["Начало процесса добавления персоны"](img/add-person-01.png "Начало процесса добавления персоны")

После этого откроется форма для заполнения данных пользователя

!["Форма ввода данных пользователя"](img/add-person-02.png "Форма ввода данных пользователя")

На полях формы предусмотрена проверка на обязательность заполнения полей. Она вызывается по кнопке "Сохранить"

!["Проверка на обязательность заполнения полей"](img/add-person-03.png "Проверка на обязательность заполнения полей")

!["Проверка на обязательность заполнения полей"](img/add-person-04.png "Проверка на обязательность заполнения полей")

!["Проверка на обязательность заполнения полей"](img/add-person-05.png "Проверка на обязательность заполнения полей")

После того как все поля заполнены
!["Проверка на обязательность заполнения полей"](img/add-person-05.png "Проверка на обязательность заполнения полей")

нужно нажать кнопку "Сохранить". После этого данные пользователя будут переданы на бекэнд и сохранены в БД на UI будет
осуществлен переход на добавление телефона пользователя.

!["Добавление телефона - 1"](img/add-person-06.png "Добавление телефона - 1")

Заполняем поля
!["Добавление телефона - 2"](img/add-person-07.png "Добавление телефона - 2")

Нажимаем "Сохранить". После этого в данные телефона передаются на сохранение в БД и на UI отображается карточка персоны.

!["Карточка добавленной персоны"](img/add-person-08.png "Карточка добавленной персоны")


